\documentstyle[11pt]{report}
%\setcounter{page}{6}

\oddsidemargin 0pt \evensidemargin 0pt
\topmargin=1.25in
\headheight 10pt \headsep 10pt \footheight 10pt \footskip 24pt
\textheight 10in \textwidth 6.5in \columnsep 10pt \columnseprule 0pt

\font\namefont=cmr10 scaled\magstep2
\voffset=-.75in
\parskip=.075in
\parindent=0in

\thispagestyle{empty}
\begin{document}
\bigskip



\bigskip
\large \centerline {\namefont \bf MANUAL DE USUARIO} 
\large \centerline {\namefont \bf APLICACION PYTHON}
\bigskip

\centerline{\namefont  \small Torres Criollo Daniel, V\'elez Jos\'e}
\bigskip

\vspace{.1 in}
\hrule
\makebox[3.5in][l]


{\leftskip=.6in  \parindent=-.3in  \parskip=.05in

\bigskip

\centerline {\namefont \LARGE \bf M A Z E S}
\bigskip
\bigskip
\bigskip

{\bf La aplicaci\'on:}
\bigskip
\\Está diseñada e implementada para crear un juego con audio, es decir que aparte de la interface tambien cuenta con ciertos sonidos pero las desiciones seran tomadas por el usuario.
\bigskip
\bigskip



{\bf El Icono:}
\bigskip
\\Es un diseño propio, original y llamativo que muestra la imagen central del juego.
\bigskip
\bigskip

{\bf El Icono:}
\bigskip
\\El juego cuenta con un Menu Principal.
\\Tambien tiene 3 niveles.
\\Cada nivel presenta diferentes dificultades.
\\Cada dificultad puede ser de ganar o de perder el juego.
\\Cada vez q llegue al otro extemo del laberinto, Ud avanzara al siguiente nivel.
\bigskip
\bigskip

{\bf MENU PRINCIPAL:}
\bigskip
\\Contara con 3 opciones:
\\Empezar el Juego.
\\Instrucciones.
\\Salir 
\bigskip
\bigskip


\newpage



{\bf Nivel 1:}
\bigskip
\\Tiene 2 diferentes caminos, con diferentes obstaculos, donde Ud eligira por donde seguir.
\bigskip
\bigskip

{\bf Nivel 2:}
\bigskip
\\Tendra 3 difrentes caminos, con diferentes obstaculos donde en una de ella podra perder el juego.
\bigskip
\bigskip

{\bf Nivel 3:}
\bigskip
\\Tendra varios caminos, con difrentes obstaculos y estan dadas aleatoriamente, Ud debe elegir cual camino tomar.
\bigskip
\bigskip


{\bf Obstaculos:}
\bigskip
\\Existen 2 diferentes obstaculos y estan dadas aleatoriamente, uno de los obstaculo es de REGRESAR al comienzo y el otro sera de PERDER el juego.
\bigskip
\bigskip




\end{document}